徐曉冬打爆...復出又慘敗 支那太極拳師中127拳淚崩

「太極宗師」雷雷去年和大陸「格鬥狂人」徐曉冬對戰，沒想到當時對方只花了20秒，就把他打倒在地，引發網友關注。事後沉寂多時，近日雷雷再度復出比武，沒想到這次又被狂毆，再度敗北，最後他只能哽咽的說，「太極是適合全民健身的運動方式，不適合打鬥」。

2017年曾與中國「格鬥狂人」徐曉冬對戰，結果20秒就輸給徐曉冬的太極拳師雷雷。當時的雷雷還稱自己只是被絆倒，並說如果自己使用內力，可能會出人命。，日前復出比武，而這次身中127拳再度慘敗，讓他激動哽咽，「太極只適合健身不適合打鬥」。

賽後，雷雷錄了一段影片，他泣不成聲說，他是一個個習練楊氏太極的愛好者，「我要說的是，從楊露禪宗師把太極帶進了北京，去掉了彈抖發力，又由楊澄甫大師把小架變成了大架，太極拳是只適合全民健身的一種運動方式了，它再不是為了打鬥而生存，但不代表我們的心是軟弱的！」承認太極拳只適合健身，並不適合打鬥。

片呢？

功夫...係殺人技！

不過係自殺

太咩極，爛仔交就爛仔交啦

應肚即飛！！！ 識嘢喎...

點解可以有d咁on9既人……

太咩極？佢根本就係終極老千

未必
成班國術撚全部都以為自己好好打
連自己都呃埋

見肚 > 即飛

根本姓徐既就係導演

佢點證明自己係真？

中國古拳法先係世界第一

繼續拍下功夫電影唔得既，係要拉垹現實黎講

衰過mk打爛仔交